大家夏天開冷氣會多左幾多電費?

想每日開冷氣超過12個鐘 分體式冷氣
但唔知價唔敢開咁多

淨係瞓覺先開，用多$300

3倍左右

你都幾撚慘
開冷氣都要計住...

一樣

2匹機一個鐘2蚊，自己計

請問變頻窗口機好唔好？

自從用左變頻分體之後個電費低左好多

呢年政府每個月補貼210一個月
驚閪咩,開盡佢啦

地球伯伯死架啦